塞浦露斯計劃有無得諗？

有個香港城計畫